{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046934",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘도라도 배방점"
    },
    "text": "牙山配方店はエルドラドと呼ばれる黄金都市をコンセプトにしたお店です。 エルドラドは、健康的でおいしい料理を提供するために、最高の材料で毎朝料理を準備しています。 エルドラドは家族や恋人と一緒に訪問して忘れられない思い出を作ることができる伝説の場所として有名です。 牙山ベバン店は牙山マート7階に位置しており、駐車も無料で可能です。 カフェの営業時間は毎日午前10:00から午後10:00までで、ブランチは午前11:00から午後08:30まで提供します。 週末はブレイクタイムがないので楽に利用でき、団体利用も可能です。 使用者の便宜のために男女トイレが区分されており、屋外テラスでも利用可能です。 地域通貨と電話予約も可能です。 様々な料理や飲み物が用意されており、特にガンベリコンキリエクレマ、ガンベリロゼパスタ、プルゴギピザ、シュリンプベーコンピザ、バジルペンネパスタなどが人気メニューです。 また、黄金チーズラテというシグネチャードリンクでおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "牙山配方店のコンセプトは何ですか？",
            "answer": "牙山配方店はエルドラドと呼ばれる黄金都市をコンセプトにしています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドとはどのような場所ですか？",
            "answer": "エルドラドは家族や恋人と一緒に訪問して忘れられない思い出を作ることができる伝説の場所です。"
        },
        {
            "question": "牙山ベバン店はどこに位置していますか？",
            "answer": "牙山ベバン店は牙山マート7階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は毎日午前10:00から午後10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ブランチは午前11:00から午後08:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末はブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "週末はブレイクタイムがないので、利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "男女トイレは区分されていますか？",
            "answer": "はい、男女トイレは区分されています。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "地域通貨は使用できますか？",
            "answer": "はい、地域通貨は使用できます。"
        },
        {
            "question": "電話で予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、電話で予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "人気メニューはありますか？",
            "answer": "特にガンベリコンキリエクレマ、ガンベリロゼパスタ、プルゴギピザ、シュリンプベーコンピザ、バジルペンネパスタなどが人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "おすすめのドリンクはありますか？",
            "answer": "黄金チーズラテというシグネチャードリンクがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 397
    }
}